［天下極權一樣黑］白羅斯警暴片要打國際戰線

示威之初（9號到14號）警暴造成傷痕

同場加映：記者（同平民）喺街到俾人綁去軍營毒打

白羅斯箇然有好多令人好感動嘅消息：

主要工廠工人罷工、

國立劇院總監表態俾炒，全部artist總辭、

IT界300 CEO威脅移民、

奧運代表嘅運動員表態罷賽、

國立電視台員工罷工兼播員工嗌口號

但即使佢哋大多數咁團結，佢哋一樣面對一個極無恥嘅極權，而佢哋受到嘅壓逼一樣一路無停過，而佢哋政府開始出埋暗招喺街到綁架人、派人去街頭搞分化、廠佬開始勸工人停止罷工

我哋可唔可以話俾白羅斯人聽，喺對抗極權嘅路上佢哋唔孤單？

另外一齊打twitter戰線：TG@TwitterHelpBot

分化手段

派車遊街，喺街到大聲播口號

喺街邊搞小動作，話示威者唔係吸毒就賣淫

因為人民籌咗錢俾劈炮嘅警察軍人，所以馬上開張表揚名單穩定軍心

失蹤人口

最後完得輕鬆啲：

「嗰個人（獨裁總理）而家唯一可以搞嘅公投係：

A.佢會搭火車走
B.佢會搭飛機走
C.佢會坐其他嘢走

唔係嘅話都可以叫佢收皮。」

Retweet!